跌三，四，五成要升幾日都升返啦

都唔知驚條撚 GME 跌 9成 我都可以有錢賺，債息升 增長股唔撚增長咩
成班社工淡淡叫你止蝕 滿連登就知係入貨機會

如果都升得返就唔會有熊市

跌左兩星期啦

尋日本多忠勝左第一注 驚條撚咩

口講入貨， 圖都冇張

走啦韭菜

麥生幾時做埋股淡

短線睇淡， 唔代表唔炒。 升左咁多， 一定要有人埋單， 回得20% 就想完？

要大牛市先升得番

真 都唔知班傻散驚乜

零和遊戲 贏既就係班止蝕撚既錢

有D 股回左 5成啦 TSLA 都唔只兩成啦 ，600 入一注 500 又入，簡直係你老母大減價